強烈要求蘋果加開donate功能

自願性輸入金額

我無野講

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件